喺香港爭取民主嘅都係港獨

喺香港爭取女權一定係五毛